\begin{aufgabe}{Das Sieb des Eratosthenes}
Implementiere den unendlichen Stream aller Primzahlen -- allerdings nicht unter
Verwendung der Prozedur~\schemeinline{prime?} aus
Aufgabe~\ref{primalitaetstest}, sondern über das \emph{Sieb des Eratosthenes}.
Schau dir unter \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Sieb_des_Eratosthenes} die
Animation auf Wikipedia an, wenn du diesen klassischen Algorithmus noch nicht
kennst.

{\emph{Tipp.} Ausgangspunkt ist der Stream der natürlichen Zahlen ab~2.
Aus diesem Stream sind mit einer Prozedur wie~\schemeinline{stream-filter} alle
Vielfachen von~2 herauszufiltern (erinnere dich dazu an die
Prozedur~\schemeinline{modulo}). Die erste Zahl des so reduzierten Streams darf
bleiben; sie ist die nächste Primzahl. Anschließend sind im Reststream alle
Vielfachen dieser Primzahlen herauszufiltern. Das~\schemeinline{stream-car} des
so erneut reduzierten Streams ist die nächste Primzahl. So geht es immer
weiter.\par}
\end{aufgabe}
